有咩角色同聲優已經係二合為一

銀時 = 衫田智和成日覺得佢真人都好似銀時咁膠

宮野真守係高達

子安武人

鬼頭明裡

林保全叮噹

林保全

松岡禎丞 桐人

新井里美 黑子

Wry~

佢同變態已經分唔開

雨宮天

大山羡代

神谷-阿良良木曆同夏目

古谷 - 阿寶
池田 - 馬沙
野澤雅子 - 孫悟空

野沢雅子 悟空悟飯悟天

Zero two 戶松遙

唐可可 李佳

Levi 神谷

有啲聲優自己都做個角色做到上曬腦

我的王之力

比卡超無人講？

壹原侑子 大原沙耶香

加藤恵=安野媽媽

macross個d主角

gururu

長谷川泰三. aka 立木文彥

馬沙

蠟筆小新得唔得

曾志偉 米奇老鼠

縮退炮, 發射

奈葉

佢配levi把聲好似蘇強文
唔知有無人留意香港嘅配音

佢把聲好似pekora

梶裕貴---艾倫葉卡

高橋李依 惠惠

0 zero

橫山智佐 - 真宮寺櫻
平野綾 - 涼宮春日

丁噹
林源三
阿寶

比......比卡超

松岡:桐人

關智一：小夫

佢平時同人講嘢個語氣根本exact7ly就係銀時嚟

仲成日派膠同吐槽

唔係kururu咩?

唔太覺似蘇強文

粵配蘇強文配艾爾文團長，里維兵長係黃啟昌配

係矮仔先啱

叮噹 林保全

oh yes

加埋背景音樂

大谷育江 比卡超/chopper
田中真弓 路飛
緒方惠美 碇真嗣
野澤雅子 悟空

輝夜姬

三頁都未有野沢雅子配悟空

悟空

亞絲娜隻豬

叮噹 比卡超 小丸子

花師奶 雷碧娜

對我黎講
宮野真守係凶真...

海馬社長

比卡超唔叫講野啩?ching

配泉宅方都好正

三石琴乃 月野兔

高木同學都係

廣東話既悟空

種田=柊姬雪菜
兵庫北=千石撫子
釘宮=夏娜，露易絲，三千院凪，神樂

廣東話神樂

水樹奈奈=星名歌唄，風鳴翼

二萬年✌️

柯南-高山南

多啦a夢

瀧下毅 司馬懿

檜山修之

安野希世乃 - 加藤惠

和珅（王剛飾演）同林保全

菲利

悠木碧-蜘蛛

米奇老母

快啲出第二季

個角色根本係照住佢黎整

個腦有聲

喵喵怪

由董香變智障女神

釘宮仲有大河

釘宮理惠 三千院凪

無人識Dio

所以出租女友我本身有睇開漫畫都好，動畫我都冇睇到，
因為水原一開口我就覺得佢係智障

大谷育江=動物

我玩完人中之後喺其他動畫聽到黑田祟矢把聲就會覺得佢係桐生

佢既理性聲音可能得番高橋涼介

佢其實把聲都幾多變，係我心目中暫時都未話好固定到佢係邊個角色到

佢把嬌聲同三千院凪好夾啦

夾呀好正

大小姐配得好有 feel

我既意思係未入腦到見佢做其他角色都覺得佢仲係三千院

因為釘宮傲嬌角色仲有夏娜、露意絲呢啲咁深入民心。

仲有幼女戰記

我覺，我一路都認為蘇強文一定要配levi先有日文果種純粹，點知

其實佢以前仲有配好多美男角色

石川由依 = 米卡莎, 2b

神谷我諗起垃圾君多啲

Violet呢

Key尿個樣好似都係跟黑田個樣整

釘宮三連星係一模一樣

神樂，我覺得得佢可以配到咁調皮

Nier，英文應該唔夠日文咁好feel

大谷育江 比卡超

無駄無駄無駄無駄無駄

kid/新一-山口勝平

ZA! WARUDO！

Kazuma san

涼宮春日=平野綾

兵長=赤司=神谷浩史
夜神月=剎那=宮野真守

夜神月: 我係新世界嘅神
剎那：尼個世界無神

我係將無可能變成有可能嘅男人（穆大叔亂入）

山口仲有好多經典角喎
犬夜叉 烏索普

竹內順子(naruto)同大塚芳忠(自來也)

仲有L

個樣差好遠喎

福山潤=魯魯修

我第一下都係諗到哩個

犬山玉姬 = 佃煮のりお

加埋亞莉亞

rap仔零叔

仲有五等分個老豆

雨宮天（AQUA聲演）

清
比卡超係唯一全球所有版本都係同一把聲

根本多蒙卡殊先係真正嘅關智一

GOOOOOOOOOOOOOD!!!!!!!!FIIIIIIIINNNNNNNGGGGEEERRRRRR

呢套嘢四個要角有3個已經俾個角色反噬咗

丹下櫻 木之本櫻/尼祿

櫻井孝宏 Cloud/岸邊露伴

呢個真係冇得救.......
一聽到把聲就先入為主覺得呢個一定係智障.....

梅原裕一郎=哥布林殺手=聖哉

鋼鍊兄弟 廣東話版

呢個其實係咩節目嚟
有無得睇返?

Active Raid -機動強襲室第八系-生放送

1000開始

櫻井孝宏 - 芝麻凜老豆

連個名都有個森字 根本孖生咁

竹内順子配咩個腦係咁響起sasuke~sasuke~sasuke~

油咖哩= starlight breaker & 咪啪🌟

咒術迴戰校長